
                      Hay algunos actores que apuntan a una especie de realismo modesto-a-dirigido por el método: quieren / necesitan que veas cada músculo en tensión en nombre de desaparecer en un personaje de hombre común, para demostrar que pueden convertir la tarea cotidiana de Poniéndose los calcetines en un elaborado homenaje al compromiso. Hay algunos artistas que prefieren un enfoque más minimalista, para quienes menos es más es un mantra. Y luego hay otros para los que ningún gesto es demasiado amplio o barroco, del tipo que no solo quiere tocar todas las escalas, sino también tocarlas todas a la vez. Lo que nos lleva a Nicolas Cage.
        
            